我最憎我阿媽嘅係佢迫我讀好多書但佢要求我好似狗咁聽佢話

好想斬佢，只係不斷忍住

係咪覺得自己學歷高過佢醒過佢 唔想比佢用人生經驗壓住你

唔係

一切都是因果報應

可惜我唔信輪廻

same, 好撚想佢死
一係我死

曾經都有呢個感覺，一走了之算啦
世界好大 擺低錢去第個地方好好生活

直接用呢句同佢講，話你唔想做狗，俾佢知道你諗法。
鬧一場交總比發生悲劇好

佢唔撚會聽
佢覺得自己岩撚晒，你唔聽就係你唔岩
"做乜7都係為我好"
鬧完交，態度照舊
完全覺得自己無錯

咁你咪唔好理佢囉，自己想做咩就做咩
佢問，就回一句關你撚事。
佢又唔係用手扣扣住你。

唔識教嘅阿媽多數都係咁 細個嗰陣 溫書啦仲掛住玩 唔讀邊搵到好野做 人地真係讀書嗰啲已經係屋企死溫爛溫啦 仲玩 後來見到我讀書根本唔叻 大個就推我出黎做野 算唔算係好似狗咁聽話

樓主小學雞

由中學起呀媽對我讀既野已經問號問號 想逼都逼唔到 由我自由發揮

斬你老母

家家有本難念的經

唉

斬死咗你媽媽，你連狗都無得做 要坐監㗎
最好嘅方法係自己努力獨立，
有錢就搬離佢，包保佢吹你唔漲。

利申:我哥哥就是成功的例子，激到我媽媽扎扎跳

你個名

為你好 呢句百搭有時真係難聽過粗口

所以次次鬧完交我都無理佢照做番自己
但成日比佢屌真係好撚炆，明明唔關佢事又以為自己岩晒又乜都屌一餐
溝通唔撚到，唔想再對住佢
對多佢一秒都想死，想搬又無能力
唔撚知可以點

控制欲強嘅人有好多
你不是一個人 😂

D父母覺得控制仔女做乜係好正常

又成日提住自己付出幾多養大你,將來要回報番俾佢

當仔女係投資工具

有冇諗過,仔女未必想出世

咁又真係幾燥
咁樓主平時用咩方法應對

大個就管唔到啦 仲管到 唔通佢跟埋番工咩
其實呢d家長好傻 越 禁制 仲反叛

其實你係咪我個妹?
我係寧願搬出去住劏房，都唔想同阿媽住既“不孝子”

我哥知我id 佢都搬左出去